 ###Вариант 1
 Необходимо разработать программу, которая получает на вход список ресурсов,
 содержащих текст, и считает общее количество вхождений (для всех ресурсов)
 каждого слова. Каждый ресурс должен быть обработан в отдельном потоке,
 текст не должен содержать инностранных символов, только кириллица,
 знаки препинания и цифры. Отчет должен строиться в режиме реального времени,
 знаки препинания и цифры в отчет не входят.
 Все ошибки должны быть корректно обработаны, все API покрыто модульными тестами